你班友聖誕節搞攬炒邊個最開心?

施永青

終於唔使收聖誕卡

其實佢都燒咗聖誕樹啦...使唔使去到咁盡...

燒聖誕樹條友一定係佢

全香港有邊個比佢更加憎聖誕節

聖！！！誕！！！快！！！樂！！！ hohoho